其實利物浦黑人憎唔係無原因

利今季的確好勁

但利迷囂張到好似已經拎硬英超咁

Vvd入波係勁，但唔洗開post開到成頁都係呀麻？仲有好多，不過懶得cap
我仲以為入果球有幾驚世，專登去睇，點知都係平常既一球

利迷咁囂真係抵人係佢滑鐵盧果陣笑佢。你又唔係領先十幾分，鏝本身領先咁耐都無利班人咁串

誰xxxxxx

果班咩雲迪克愛入波雲迪克愛助攻乜鳩主席場場出十鳩幾個post係到想串又冇人屌
咁佢地柒就自然入去binc架啦咁又入哂利迷數

鳩比你真係鳩黎，望清楚有幾多係利迷先啦

棒球post都吹奏vvd？

你連點解都未知呀

以上得佩雷斯主席係真利迷

真

樓主cap 我見到得兩個係利迷 點樣成牌？

呢個post就多利撚
明明都唔關利撚事

佩狗都利撚

獌狗開post都入利記數

明明獌狗黎

猁狗真係垃撚圾 一朝得志

見到佩雷斯主席笑左

肉酸利迷

鏝迷不嬲高質
上年領先十幾分 都冇串串共

利狗啫
使唔使咁嬲呀

鏝有撚球迷咩
主場都坐唔撚滿

樓主柒到

其實乜撚嘢叫雲迪克愛助攻？

笑4

人形蜈蚣集隊

利物浦隊波真心唔錯
我都好欣賞

但利撚真係好黑人憎

利申：鏝

誰大誰惡誰正確

樓主弱智仔黎

系 樓主講得好

坐唔滿=冇球迷

唔撚知點解要咁做就收皮啦

樓主好酸

唔知頭唔知路就收皮啦，啲post都唔
係利迷開，

作為利迷應該要低調d, 好怕出咩意外

咁般尼茅夫實好多球迷啦，佢地場場坐滿（18000個位）

笑撚左
一定係全部街狗開po啦

盧卡古愛助攻嘅徙弟

無圖好過有圖
死巴狗咩意思

諗起以前舊登，有人Cap亨利老味d圖黎吊利迷

又怨

乜鳩都入利撚數

全體利迷心聲

真利邊會夠膽咁串， 未到最後一場， 個聯賽冠軍都仲有機會跣走

想抽水俾人撚番又唔得

咁睇嚟波台好多假利

又含

睇猁今季又花式失冠

下